\songtitle{Colorado}

Táta \ch{G}vždycky říkal: Hochu žádný \ch{C}strachy\\
jseš cowboy, v \ch{G}Coloradu můžeš krávy \ch{D}pást\\
Já radši \ch{G}utratil jsem psa a všechny \ch{C}prachy\\
do srdce \ch{G}Evropy já \ch{D}vodjel v klidu \ch{G}krást

Narvaný kapsy prsteny, řetězy zlatý\\
tam kolem krku místní indiáni maj\\
a ty co nemakaj, tak jsou nejvíc bohatý\\
musim si pohnout, dokavaď tam rozdávaj

Z Billa \ch{G}na Nováka změnim si svý \ch{C}jméno\\
a až tu \ch{G}malou zemi celou rozkra\ch{D}dem(rozkradem)\\
tak se \ch{G}vrátím ve svý rodný Colo\ch{Emi}ra---\ch{C}do\\
a o tý \ch{G}zlatý žíle \ch{D}řeknu doma \ch{G}všem

Tam kradou všichni, co blízko vokolo bydlej\\
šerif se na ně jenom hezky usmívá\\
kdyby se nesmál, tak ho okamžitě zmydlej\\
házej mu kosti za to, že se nedívá


Místo krav tam, nelžu vám, prej pasou holky\\
a když jim nezaplatíš, vyrazej ti dech\\
ale s IQ to tam nebude tak horký\\
místo na koních tam jezděj v medvědech

Z Billa na Nováka změnim si svý jméno\\
a až tu malou zemi celou rozkradem\\
tak se vrátím ve svý rodný Colorado\\
a o tý zlatý žíle řeknu doma všem.

{\it Sólo}

Z Billa na Nováka změnim si svý jméno\\
a až tu malou zemi celou rozkradem(rozkradem)\\
tak se vrátím ve svý rodný Colorado\\
a o tý zlatý žíle řeknu doma všem\\
a o tý zlatý žíle řeknu doma všem.

\multicolinterrupt{
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{figs/colorado-tab}
\end{center}
\end{figure}
}

~

\clearpage